你班廢青垃圾，係咪想香港變成烏克蘭？

係呀我想呀

差距不小！二季度烏克蘭GDP增長4.6%，是俄羅斯經濟增速的5倍多

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

仆你個街接新浪link 點解仲有人會睇呢啲垃圾

比廢老睇更有說服力

想變關島

漢奸走狗！

不是漢人 如何漢奸

咩烏克蘭
環時確認咗係美國關島

想呀 總之 唔係大中華就得

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

烏克蘭 VS 委內瑞拉, 傻既都識揀.

Push